起行人專用區擺檔要注意啲咩

連登成日話旺角比班大媽中坑佔領 攪到一啲文化氣息都冇
咁如果話想去擺畫畫檔 唔知可唔可以成為行人專用區清泉